我屋企個賤種老母好撚鍾意吐野成隻狗咁

????

你地老母都係咁撚樣嘅咩?

打鳩佢啦

嫌屋企唔夠污糟?

成日做埋啲畜牲先會做既野

以前都唔係咁
人老咗個腦就會萎縮?

你老母應該做過口爆場

可能係

腦退化初期會有d從來唔做嘅行為

可能俾死差佬口爆過

叫自己老母做賤種

真係連衛兵

岩就讚錯就屌
有咩問題?

無問題

叻仔

你好彩
你老母對你好

我呀婆都係腦退化症
臨去世係老人院過
仆街第一間黑心老人院仲搞到我呀婆發燒

老退化好慘
晚期會變成真正嘅廢人因為自理唔到